（埃及美斯）沙拿連續兩年入歐聯決賽， 是否青出於藍？

連續兩年踢入歐聯決賽，算唔算可以取代美斯？
巴塞會否收購沙拿，用佢豐富既決賽經驗接替美斯退休？

沙拿會唔會係巴塞隆拿稱霸世界既最後一塊拼圖？

邊個美斯
係咪講緊阿根廷沙拿

痴線

其實巴塞點解唔考慮沙拿

美斯徒弟好波

買完古天奴 有陰影

馬斯 蘇亞雷斯都係正野wor